rt;11;'r_locution';'locution';A partir d'un terme, il est demandé d'énumérer les locutions, expression ou mots composés en rapport avec ce terme. Par exemple, pour 'moulin', ou pourra avoir 'moulin à vent', 'moulin à eau', 'moulin à café'. Pour 'vendre', on pourra avoir 'vendre la peau de l'ours avant de l'avoir tué', 'vendre à perte', etc..